20:30 - 23:00 霎時衝動 (顔聯武) 星期一至四

20:30 - 23:00 霎時衝動 (顔聯武) 星期一至四

開始

知道人人都要死，我高興死了！
知道大成就都要死，我快樂死了！
知道自己也會死，我爽快死了！

孔子死了！

老子死了！

釋迦牟尼佛死了！

聖人、長生不老者、圓滿覺悟者，同樣在「天法」之下，由老而死。

就連世界上最大宗教的創辦人，也難逃「天法」的命運。

釋迦牟尼佛死了！

耶穌死了！

默罕默德死了！

一切大修行、大成就、大祖師，全部都死了！這是一切的有形，皆歸於幻滅的道理。

「了生死」本是我學佛的初衷，也是我的人生大事。

後來「開悟明心」，才知「無生死可了」、「無生死可拋」。

才知「本無生死」、「無生無滅」、「無來無去」。

才知「聖嚴法師」的「生死皆可拋」，是一場天大的大笑話。

知道人人都要死，我高興死了！

知道大成就都要死，我快樂死了！

知道自己也會死，我爽快死了！

想 phone in 既話可以 whatsapp 到 5224-7984, 留低電話號碼,

顏生會安排 phone back.

That's the way I like it